點解金拱門啲飽咁似龜頭？

師兄睇吓醫生穩陣

佢可能係絲打，未見過龜頭

#1係個死基佬 佢潛意識影響到自己嘅思想